# Regionalny Program Operacyjny Województwa Śląskiego na lata 2014-2020 dla przedsięwzięcia "Silesia pod błękitnym niebem"; Oś priorytetowa I Nowoczesna Gospodarka, Działanie 1.2 Badania, rozwój i innowacje w przedsiębiorstwach.
## Rozpowszechnienie wyników projektu UDA-RPSL.01.02.00-24-00F8/19-00 przez ProIntegra Spółka Akcyjna

W związku z zakończeniem realizacji projektu pt. "Prowadzenie eksperymentalnych prac rozwojowych nad opracowaniem prototypu innowacyjnego, automatycznego, bezczujnikowego analizatora zanieczyszczeń powietrza z wykorzystaniem nowoczesnych technik sztucznej inteligencji oraz uczenia maszynowego", dokonujemy rozpowszechnienia w całości wyników projektu w formie bezpłatnego oprogramowania.  
![Logotypy](https://bitbucket.org/prointegrasa/smoke/raw/c2a9e434ac7363bbf3dc4e9fd2afe8b350f7e3a3/logotypy.png)